{"success": 1, "total": 10, "result": [{"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27199", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5feb\u901f\u6392\u5e8f", "optionC": "\u5192\u6ce1\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u5806\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u63d2\u5165\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u4e0b\u9762\u7684\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u4e2d\uff0c\u521d\u59cb\u6570\u636e\u96c6\u7684\u6392\u5217\u987a\u5e8f\u5bf9\u7b97\u6cd5\u7684\u6027\u80fd\u65e0\u5f71\u54cd\u7684\u662f", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2719a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5728\u5bb9\u91cf\u786e\u5b9a\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u66ff\u6362\u7b97\u6cd5\u7684\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u662f\u5f71\u54cdCache\u547d\u4e2d\u7387\u7684\u5173\u952e\u56e0\u7d20", "optionC": "Cache \u7684\u8bbe\u8ba1\u76ee\u6807\u662f\u5bb9\u91cf\u5c3d\u53ef\u80fd\u4e0e\u4e3b\u5b58\u5bb9\u91cf\u76f8\u7b49", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "Cache\u7684\u8bbe\u8ba1\u601d\u60f3\u662f\u5728\u5408\u7406\u6210\u672c\u4e0b\u63d0\u9ad8\u547d\u4e2d\u7387", "type": "1", "optionA": "CPU \u4e2d\u7684Cache\u5bb9\u91cf\u5e94\u5927\u4e8eCPU \u4e4b\u5916\u7684Cache \u5bb9\u91cf", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eCache \u7684\u53d9\u8ff0\u4e2d\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2719b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "192.168.1.100", "optionC": "172.32.50.80", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "172.23.30.28", "type": "1", "optionA": "10.6.207.84", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u968f\u7740IP \u7f51\u7edc\u7684\u53d1\u5c55\uff0c\u4e3a\u4e86\u8282\u7701\u53ef\u5206\u914d\u7684\u6ce8\u518cIP \u5730\u5740\uff0c\u6709\u4e00\u4e9b\u5730\u5740\u88ab\u62ff\u51fa\u6765\u7528\u4e8e\u79c1\u6709IP \u5730\u5740\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u79c1\u6709IP \u5730\u5740\u8303\u56f4\u7684\u662f", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2719c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u8be5\u7c7b\u7684\u9759\u6001\u6570\u636e\u6210\u5458\u53d8\u91cf\u7684\u503c\u4e0d\u53ef\u4fee\u6539", "optionC": "\u8be5\u7c7b\u7684\u9759\u6001\u65b9\u6cd5\u53ea\u80fd\u8bbf\u95ee\u8be5\u7c7b\u7684\u9759\u6001\u6210\u5458\u53d8\u91cf", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u9759\u6001\u6210\u5458\u53d8\u91cf\u53ef\u88ab\u8be5\u7c7b\u7684\u6240\u6709\u65b9\u6cd5\u8bbf\u95ee", "type": "1", "optionA": "\u8be5\u7c7b\u7684\u5bf9\u8c61\u5171\u4eab\u5176\u9759\u6001\u6210\u5458\u53d8\u91cf\u7684\u503c", "knowledge": "C/C++/Java", "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u4e00\u4e2a\u7c7b\u7684\u9759\u6001\u6210\u5458\u7684\u63cf\u8ff0\u4e2d\uff0c\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2719d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "XABCDE+*/=", "optionC": "XABCD-*E/+=", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "XA+BC-DE/*=", "type": "1", "optionA": "XAB+CDE/-*=", "knowledge": "\u6808", "question": "\u8868\u8fbe\u5f0f\u201cX=A+B*\uff08C--D\uff09/E\u201d\u7684\u540e\u7f00\u8868\u793a\u5f62\u5f0f\u53ef\u4ee5\u4e3a", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2719e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "Facade\uff08\u5916\u89c2\uff09", "optionC": "Composite\uff08\u7ec4\u5408\uff09", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "Bridge\uff08\u6865\u63a5\uff09", "type": "1", "optionA": "Singleton\uff08\u5355\u4f8b\uff09", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u5de5\u7a0b", "question": "\uff08 \uff09\u8bbe\u8ba1\u6a21\u5f0f\u5c06\u62bd\u8c61\u90e8\u5206\u4e0e\u5b83\u7684\u5b9e\u73b0\u90e8\u5206\u76f8\u5206\u79bb\u3002", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2719f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u5168\u9519", "optionC": "\u8fd9\u6837\u505a\u662f\u9519\u8bef\u7684", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u91ca\u653e\u5b50\u7c7b\u6307\u9488\u65f6\u80fd\u6b63\u786e\u91ca\u653e\u7236\u7c7b\u5bf9\u8c61", "type": "1", "optionA": "\u91ca\u653e\u7236\u7c7b\u6307\u9488\u65f6\u80fd\u6b63\u786e\u91ca\u653e\u5b50\u7c7b\u5bf9\u8c61", "knowledge": "C/C++", "question": "C++\u5c06\u7236\u7c7b\u7684\u6790\u6784\u51fd\u6570\u5b9a\u4e49\u4e3a\u865a\u51fd\u6570\uff0c\u4e0b\u5217\u6b63\u786e\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf271a0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u591a\u7528\u6237\u8bbf\u95ee", "optionC": "\u6570\u636e\u5171\u4eab\u6027\u597d", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u6570\u636e\u72ec\u7acb\u6027\u9ad8", "type": "1", "optionA": "\u6570\u636e\u5197\u4f59\u5ea6\u5c0f", "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93", "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5173\u7cfb\u6570\u636e\u5e93\u7684\u7279\u70b9\uff1f", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf271a1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u8fd4\u56de\u5934\u90e8\u8282\u70b9", "optionC": "\u8fd4\u56de\u4e2d\u95f4\u8282\u70b9", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u5934\u90e8\u63d2\u5165", "type": "1", "optionA": "\u539f\u5730\u9006\u5e8f", "knowledge": "\u6570\u7ec4/\u94fe\u8868", "question": "\u4ee5\u4e0b\u64cd\u4f5c\u4e2d\uff0c\u6570\u7ec4\u6bd4\u7ebf\u6027\u8868\u901f\u5ea6\u66f4\u5feb\u7684\u662f____", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf271a2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "5 5 5 4", "optionC": "5 5 5 5", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "6 5 4 4", "type": "1", "optionA": "5 4 4 4", "knowledge": "C/C++/\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u9762\u7a0b\u5e8f\u7684\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u4e3a\u591a\u5c11\uff1fvoid Func(char str_arg[100])\n{\n    printf(\"%d\\n\", sizeof(str_arg));\n}\nint main(void)\n{\n    char str[] = \"Hello\";\n    printf(\"%d\\n\", sizeof(str));\n    printf(\"%d\\n\", strlen(str));\n    char *p = str;\n    printf(\"%d\\n\", sizeof(p));\n    Func(str);\n}", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}]}